有冇人都有後遺症

反而我呢幾日處於亢奮狀態 做咩都好有動力

好有動力審判黑警與其家人

睇下醫生好喎巴打 可能係PTSD

士氣正高昂

認真 不如唱下戰歌

Same

以前畏高 俾警察咁樣扔幾十個催淚彈
而家完全唔驚
以前遇到不滿會吞左佢 而家反而會口噏噏話兩句

尋日成日都係咁，情緒起伏好大

一睇新聞就不斷回憶、不斷失控流眼淚

之後夜晚同朋友/女朋友食餐便飯

比個人沉澱下，冷靜下休息下

今日已經感覺好左好多

未試過心痛心碎成咁

成個人好壓抑好緊繃

我想像唔到我地贏咗之後會喊得幾西利

呢幾日都瞓得唔好，同埋好想喊又喊唔出，成個人都被壓抑住咁😿

有需要真係要搵人幫手 唔好收收埋埋呀
一齊加油

今日係茶餐廳食野
無啦啦聽到隔離台傾緊
眼睛無畫面都差D喊左出黎

我聽聽下d新聞都有小小眼濕濕

推 認真要睇下醫生

我有朋友本身有Ptsd 經過今次都病發
抗爭成功後 我哋再組織心理輔導小隊

各位巴絲們 可以下載 330 app 正念可以舒緩同放鬆身心

我有

完全訓唔到

贏咗可以康復

大家休息下
之後再嚟過
心靈健康都好緊要架

中佬，唔信教
當時啲人衝鋒時嘅叫聲
被鎮壓驅散時嘅守望相助，不屈，萬眾一心

琴晚睇緊個聖詩post本身都仲笑緊
但有人share咗首願你公義降臨
估唔到自己居然聽到喊咗幾次

因為我係海外讀書，但黎幾日無間斷禁睇直播

琴日真係頂唔住喊出黎
我屋企---＞香港就係比政府搞禁

就算變成禁，都仲有好多人肯行出黎
果下覺得心痛又感動，明明上緊堂失曬控禁喊

12號發夢個陣中完催淚彈之後大家走散晒開始
就好想喊 個人好抑鬱 又擔心受傷既人 又嬲到仆街
搭車返去一路見到義士受傷既圖同片
一返到屋企就比屋企屌到仆街
話我出去搞事 暴動 班人收左錢衝
之後就失控係咁大聲喊同屌返屋企人轉頭
依加成家人都尷尷尬尬
一播新聞就互相比說話大家聽
由6月9開始失眠好辛苦

我同你有少少似 大家要一齊加油

有
瞓唔到
隻手耐唔耐震

日日訓醒都頭痛 仲不斷追post
仲瘋狂過中學雞果陣喪打機

係地鐵站幻聽到當日啲嘈雜同叫囂聲
有1秒以為黑警衝緊過黎

正常的

呢幾日好似谷住道氣散唔到
以前係連登都係做CD rom多
另外發現自己真係好愛香港

發夢（真係訓著果隻發夢）捉撚左d差佬 用好殘忍既方式折磨死佢地

呢幾日都有發 日日唔同玩法

我都好擔心已經有心理病

會同自己講
喊乜野 應該留番贏左感動先喊

各位巴絲們 如已出現情緒問題（失眠、失焦）等等
可以嘗試以下的方法 有助舒緩你們的情緒

音樂治療（Music therapy）
一首名為〈Weightless〉的音樂，減壓效果最佳，可令參與者的焦慮整體減少65%，平常生理休息率（usual physiological resting rates）可減低35%。

靜觀（Mindfulness）
新生精神康復會的newlife 330計劃，是為了配合推廣身心靈健康活動，推出的「newlife‧330」是少數免費的中文手機app之一。
Google Play：
App Store：

催眠治療（Hypnotherapy）
Void 利用手機應用程式作為媒介，把催眠治療、正念、冥想帶來的價值以簡單而有效的方式傳遞予更多人。
Google Play：
App Store：

請廣傳，感謝。

抗爭成功後，如有巴絲是讀社工、心理、輔導、治療師，請為有盡要嘅人進行輔導。

呢幾日成日行行下聽歌諗起就係街到喊 食lunch係快餐店睇啲消息睇到喊 自己放工番屋企一個人諗諗下覺得好嬲好唔憤氣 點解當日我地見證過每一個香港人既善良 要比個狗閪政府破壞 每次諗到呢到都會好嬲 喊到喘氣

第2日返工個反差大到唔知點去適應，唔講以為去左異世界
覺又訓唔好，成個人無晒精神

其實頭痛係咩事，有冇人解答到，痛左三日

心理創傷，小心處理，搵個信得過既人講出你感受，攬住佢喊一場，最緊要係你無做錯到任何野，記住人生路漫長，今日發生既事只會令你將來更有勇氣

PS. 14年經歷過

我都係

無力感會令人沮喪，頭痛

如果嚴重試下暫時停止接觸所有媒體資訊，包括社交同新聞

去睇場戲唱個k，唔好覺得自己咁做係欠左香港
因為你已經係半個病人，其他戰友會幫你出埋果分力
E段時間好好休息先，來日方長

7%受胡椒噴霧噴中的人的角膜磨損
四分一吸入催淚氣的人出現感冒徵狀及感到疲倦
四分一女性在吸入催淚氣過後經期變得不規則
催淚彈會令所有心肺疾病惡化

聽下班基督徒唱詩歌，好有舒緩作用

69 晚 612通頂完到第二朝都唔覺
但依兩日黎料啦
好攰同好似頭間中暈暈地好似有少少發燒要請病假去睇睇醫生先
可能成個禮拜都精神緊張依家有少少放鬆就好攰

有
好好休息下
情緒要釋放，唔好壓抑

你經歷過咁大型事件有咁嘅情緒同生理反應係正常 你可以試下同人講下感受或上嚟連登講 如果你想一啲情緒輔導可以搵紅十字會熱線
但如果過了一至兩星期仍出現如失眠 驚恐 冇胃口 影響日常生活 可以搵臨床心理學家或精神科醫生查詢

做乜都冇心機
睇下啲片
啲眼淚自己留出黎